其實銀行d櫃檯...

可唔可以平日開少一日，星期日開多日...
獲撚獲d銀行野都要較到星期六得半日趕去搞，屌那星

叫公司平日放你一日星期日返返一日

不嬲都覺得銀行working hour唔合理

但其實社會上好多人都係返shift